大圍一早有狗係到ss

屌你老母係到擾民 當正自己查案咁 係到搞鳩啲街坊